PS4 6月優惠個個金耳機值唔值得買

依家減到538 咁岩耳機又壞壞地 想問下值唔值得買？
定有其他好介紹

筆直6百

唔算特別平

有冇介紹

好似打機一流 我都諗緊

無線好正

但依個耳機有冇得講野

有, 用緊
電腦都用得
無
呢個價位有無線又有mic 又唔會隊支野出嚟
聲都算幾好而且又有得裝輔助程式
(輔助程式由game 廠提供)
其實算幾抵玩

依家係咪去門市就有538買

唔知, 我自己好耐之前已經買咗

戴得舒唔舒服？

唔錯呀

CHING想問係咪求其一間蘇寧就有

唔該曬 巴打

屌
我依排先唔見左個usb

我有朋友用依個玩gta 有問題

想問下去豐澤蘇靈果d有冇平？

冇乜聽過有依啲case喎

係屋企唔見？

唔知有優惠
上星期560$買左, 蝕左20$
我覺得咁平黎講質素算好正呀
睇bluray啲聲好勁, 打機開surround都幾過癮

睇人開箱話戴眼鏡都唔會夾痛
我覺得其實都會 帶耐左都係痛
我鐵幼框眼鏡, 帶耐左都會夾到少少變型

不過一定無一般headphone夾得咁大力

我帶黑粗框
無事

係

原來有個list 自

依個我反而唔知喎 我諗住去藍店買

依樣慘